Devenez un éminent membre de l'Association française Franz Liszt en nous joignant par courrier vos coordonnéees ainsi qu'un chèque de 35€ au :

Association française Franz Liszt  
Impasse du Cheval Blanc d'Henri IV  
12345 Trifouilly Les Oies
